如果大家真係受傷入左醫院

如果唔多錢我勸大家穩陣起見都係唔好claim 保險，唔知啲保險公司會唔會洩漏資料俾警方你地如果填過claim form 留意下最底個declaration and authorization 就知我講咩

發夢係某間保險公司做

唔撚係掛

正常果陣就唔會既

不過我發夢知道雨革果陣係check 得幾緊

雖然話出名果啲保險公司正路對客戶既個人資料係睇得好緊，但某啲中資公司就難講

再講我地成日都要問醫院野例如拎下breakdown 果啲，咁我地就要fax張claim form 俾醫院睇。

咁因為涉及刑事既話我地一定唔賠架啦，所以假設揸正黎做，難保會fax 張claim form 俾警方問下有冇記錄果啲當然我未試過咁，唔知需唔需要渣正黎做